[公投]港股牛市未?

牛牛
熊仔

bump

兩樣都唔係,係龍市

牛

牛三 劍指38000

跌多浸先啦

牛市左十年